\thispagestyle{plain} 
\centering \section*{Nessaja}
\index[in]{Nessaja}
\index[in]{Ich wollte nie erwachsen sein}

\begin{tabbing} 
1. Ich w\=ollte nie erwachsen s\=ein,\kill
\>\bf C\>\bf G\\
1. Ich wollte nie erwachsen sein,\\

hab \=immer mich zur W\=ehr ges\=etzt.\kill
\>\bf e\>\bf F\>\bf C\\
hab immer mich zur Wehr gesetzt.\\

Von außen wurd ich hart, wie St\=ein\kill
\>\bf G\\
Von außen wurd ich hart, wie Stein\\

und d\=och hat man mich \=oft verl\=etzt.\kill
\>\bf e\>\bf F\>\bf C\\
und doch hat man mich oft verletzt.\\

Ref.: \=Irgendwo tief in m\=ir\kill
\>\bf G\>\bf F\\
Ref.: Irgendwo tief in mir\\

\ \ \ \ \ \ \ b\=in ich ein Kind gebl\=ieben.\kill
\>\bf G\>\bf C\\
\ \ \ \ \ \ \ bin ich ein Kind geblieben.\\

\ \ \ \ \ \ \ erst d\=ann, wenn ichs n\=icht mehr spüren k\=ann,\kill
\>\bf e\>\bf F\>\bf C\\
\ \ \ \ \ \ \ erst dann, wenn ichs nicht mehr spüren kann,\\

\ \ \ \ \ \ \ weiß ich, \=es ist für mich zu sp\=ät, zu sp\=ät, zu sp\=ät.\kill
\>\bf G\>\bf a\>\bf G\>\bf C\\
\ \ \ \ \ \ \ weiß ich, es ist für mich zu spät, zu spät, zu spät.\\
\end{tabbing}

\begin{tabbing}
2. Unt\=en auf dem Meeresgr\=und,\kill
\>\bf C\>\bf G\\
2. Unten auf dem Meeresgrund,\\

wo \=alles Leben \=ewig schw\=eigt,\kill
\>\bf e\>\bf F\>\bf C\\
wo alles Leben ewig schweigt,\\

kann ich noch meine Träume s\=ehn,\kill
\>\bf G\\
kann ich noch meine Träume sehn,\\

wie L\=uft, die aus der T\=iefe st\=eigt.\kill
\>\bf e\>\bf F\>\bf C\\
wie Luft, die aus der Tiefe steigt.\\
\end{tabbing}

\begin{tabbing}
3. Ich gl\=eite durch die Dunkelh\=eit\kill
\>\bf C\>\bf G\\
3. Ich gleite durch die Dunkelheit\\

und w\=arte auf das M\=orgenl\=icht.\kill
\>\bf e\>\bf F\>\bf C\\
und warte auf das Morgenlicht.\\

Dann spiel ich mich dem Sonnenstr\=ahl,\kill
\>\bf G\\
Dann spiel ich mich dem Sonnenstrahl,\\

der s\=ilbern sich im W\=asser br\=icht.\kill
\>\bf e\>\bf F\>\bf C\\
der silbern sich im Wasser bricht.\\
\end{tabbing}

\begin{tiny}
''Erwachsen? Was heist das schon.\\
Vernünftig? Wer ist das schon.\\
Ich bin ich und du bist du.\\
Das ist alles, was ich weiß.\\
Du bist jung und ich bin alt,\\
aber was kann das schon bedeuten?''\\
\end{tiny}

\begin{angaben}{0}
W\&W: Peter Maffay (aus ''Tabaluga oder die Reise zur Vernunft'')\\
FA: 115
\end{angaben}
